%@Titre: Groupe Est -- 2006
On donne :
\[A=\frac73-\frac23\div\frac87 \qquad
B=\sqrt{12}-7\sqrt3-\sqrt{75}\qquad
C=\frac{0,3\times10^2\times5\times10^{-3}}{4 \times10^{-4}}.\]
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction irréductible.
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt{b}$ où $a$ est un entier
  relatif et $b$ un entier naturel le plus petit possible. 
\item Calculer $C$ et donner son écriture scientifique.
\end{myenumerate}